食煙同紋身，邊樣得罪你多啲？

紋身其實都唔係好黑人憎

紋身有咩問題?

一定係食煙

其實紋身無問題
但多on9仔去懶型紋身
先搞到紋身畀人係壞印象

唔係下哇，咁都要問？

紋身10成係不良份子 多數都會偷呃拐騙
同埋係住公屋嘅無文化臭飛

緊係公仔佬啦

食煙啦
唔使講啦
直接影響他人同空氣質素

冇人撐你喎好似

煙鏟仆街死

一定煙

一個喺自己身上畫公仔
一個就逼人食二手三手煙
有乜可比性
食煙根本其實仲仆街過吸毒

食煙仆街死

紋身有咩得罪我

煙 邊行邊食既

紋身

紋身多數食埋煙，唔好問我點解知

問黎都on9
食煙除非佢火車頭或者對住你噴
如果唔係關你L事咩
紋身就更加啦 整幾隻公仔係身就會得罪你咩

食煙傷身都唔知為乜
想早啲死就ifc啦

食2支煙

紋身真係無問題。

Beckham一樣全身紋，仲好型。

兩樣都要死全家

睇你問咩人
問連登仔毒撚 應該個個都話兩樣無分別
我就兩樣都唔覺得有咩得罪

你仲壞過凱婷

一間公司可能半個紋身都無
但一定起碼有一兩個食煙